金庸，張無忌其實有冇教成套九陽神功比張三豐？

唔知小說有冇記載？

lm